二乜撚嘢刷呀

睇啲留言就嬲
二乜撚嘢刷啫 好撚支那

隻字何解？

d仆街支那仔成日話辛苦完要刷餐勁
刷乜撚野餐勁啊